人在海外想進修香港歷史人文政治

人在澳洲，上網搵過除左台灣之外，發現有賣有關香港嘅書少之又少，有冇人有書可以推介？ 同埋有冇網店可以買 同寄到海外？

Google books